我係珀斯好悶

好悶吖

Which Perth 😂

Western Australia

上skout搵條女扑啦

Hit a J

珀斯冇光輝？

悶

寧願悶定返香港做狗?
利申過來人